希望大家同林家謙道歉

由林家謙14年開始，佢寫左超多隻好歌，當年完全無人留言佢個名，咁樣對佢公平咩？

呢到Highlight幾首
2015 矛盾一生
2016 多少年、自由飛翔、小故事
2017 原來只因深愛著、紅線
2018 心之科學、伯利恆的主角、感激遇到你
2019 下一位前度、平安夜、原罪
2020 拼命無恙、一人之境、我心中尚未崩壞的部分

家謙由一開始出嚟唱歌就已經好謙虛
作為一個幕後人 佢真係唔識對鏡頭講野

大家可以睇下佢初初上chillclub既表演

覺得佢係藍絲既 可以聽埋呢首歌

還有.... 佢既心聲

希望連登仔可以同家謙道歉
可以唔識欣賞別人既作品
但請尊重為本地文化出力既每一位

家謙
期待你唱多啲好歌呀

推

你班連衛乒除左識批鬥仲識咩

Eason 都大把歌好似好黃咁啦，最後咪又係奶

宜家家謙有奶咩

道你老母歉咩 你黎幫佢倒米？

錯左就要認架啦

對唔住 家謙
係我地香港人欠咗你

佢值得擁有更好

咁我地錯左乜先？

啱呀 林家謙應該出黎為佢嘅差劣態度而道歉

咁多人支持佢但佢講埋啲咁嘅嘢，仲要啲人同佢道歉

痴撚線，捱到上位咪捱到上位，佢有料唱得好聽咪上位
點解香港人要同佢道歉？
你傻撚左？？

係話你憑佢唱咩歌嚟判斷佢嘅立場係錯

你去追番尋晚頒獎禮post
大把人話佢

樓主係咪曲線玩尻林家謙，似係想人插佢多過撐佢wor

人格分裂？

明眼人都睇得到有問題
我同屋企人睇咗成晚 屋企人都忍唔住話佢好串 原來我屋企人都係連衛兵

同埋其實林家謙自己ig都有想澄清返嘅意思 咁比佢澄清等啲人唔好再誤會咪得
真係多得你班盲撐撚 淨係識係咁開post spin落內向同毒撚度
衝撚哂出黎護航 唔肯認啲行為係有問題 或者好聽啲講 係會令人誤會
先令到其他人更反感
唔該你哋都唔好害佢啦

咁佢拎頭3項獎唔係串？係最尾個兩個講野先係正常

樓豬似係曲線幫林家謙引戰

香港文化咪比你呢啲人搞到無曬囉
唔鐘意就踩
自己鐘意既就推到上神枱

你唔鐘意家謙 Fine
但唔該尊重下樂壇
尊重下維繫廣東歌文化既人

On9

係，心機好撚重
樓主似係唔中意林家謙多

利申：覺得一人之境幾好聽

真係 以為haters扮fans

我上年聽左過千次

做多咗喇樓主

利申: fans

藝術家大撚晒音樂家大撚晒，有料就可以講埋啲閪話都要支持，唔支持就係毁滅文化

道你老母呀

高級黑

其實想人尊重下本地文化
樂壇靜左幾多年
身邊有幾多人因為mirror 家謙聽番中文歌
尊重下佢地既努力囉
利申：fans

睇返上面，樓主似係引戰

錯在叱吒無投比謙謙

你鐘意啦

收皮啦
林狗出黎道謙先岩

喂 謙粉出嚟講兩句啦
你地個不問世事嘅清泉偶像選擇幕前喎
咩唔想做幕前呀 佢係咪被逼呀？

唉 分唔到你真心定假膠
捧殺

唔通唔中意就推 鐘意就踩咩
你都真係憨鳩鳩咁嫁喎
come on 又玩道德綁架
我踩林家謙
我同時都可以做其他嘢支持樂壇
我尊重每一個維繫廣東歌文化嘅人
唔代表唔可以批評佢

有拎作曲人喎

好撚冇禮貌
唔識專重人
我都唔會專重返距

真，把聲真係聽得好舒服

而家就係話支持佢嘅人攪到佢好大壓力呀
係支持佢就道歉啦

你係咪想引人插佢插多幾錢重

距出黎道歉先
仆街

咁你同保皇黨有咩分別？

咪係
冇家教

Fans新解釋：做咗先發覺大壓力得唔得？

屌家謙兩句就唔尊重樂壇? 個樂壇得佢一個? 廣東話歌文化得佢唱/作?

我支持佢

縮返去做幕後

林家謙改壞名
都唔撚謙嘅

點解唔係佢同 chill club Viu tv道歉？傻撚左

唔同林家謙道歉既都係五毛

你似保皇黨多啲喎 依架討論區屌佢做得唔好都唔得 重要同佢道埋歉

引戰post

注意番 呢限係著名五毛

拉

佢地世界真係得佢
唔好揭穿

謙咩丫？佢根本就係自己覺得自己好勁可以純靠作品就屈到機

樓主 引戰引到黎呢到好收手喇

this

樂壇已死其實唔係無原因既
年年邊個拎獎都比人屌
吒咜 姜濤拎獎都係比連登仔屌

sorry, 我地太外向 太多野講，唔識控制，多多包容

大家幾時向單春道歉

唔好捧殺啦樓豬 語氣太重啦標題

此post已完 請停止回復
講多都曬鳩氣

咁姜濤依架有冇事啊 我地屌咗佢咁多句 佢有冇被樂壇雪啊 佢有冇驚到quit埋樂壇啊

一早肯認錯咪幾好
冇Terrence 你仲聽緊單丸炸

不如你睇返啲人屌佢咩先
唔係屌佢唔夠料拎獎喎 係講緊佢拎獎個時啲態度

依家eason敢唔敢係呢個時勢唱先

人紅必反嘅連登定律
真係多haters
仲要不斷出post

樓主低級紅 永久封鎖先 手法好低劣

依架屌你攞獎態度差 無禮貌 唔識尊重個場喎 你係咪搞錯啲咩啊

最撚仆街係
用藝術家音樂家黎描述林家謙
係對真正藝術家音樂家既侮辱
香港人民智都未撚開商業 藝術 都未撚識分

自己起我底啦on9仔

上tvb全部都係藍絲，屌佢老母

毒撚嚟講佢都算靚仔

林家謙真係多得你班謙粉唔少
咁就叫批鬥 你去讀多兩年歷史 考慮下自己係咪應該改用第二個字眼啦

佢係識做人有公關就應該為琴晚失態致歉 而唔係po佢同張敬軒啲對話出嚟單單打打
做咩啫依家 好似自己好委屈咁 無論動機係咩俾人覺得感覺唔好係咪要道歉呀
我都唔駛佢向我呢啲普通投佢一票嘅觀眾道歉 連向viu道歉都冇 真心失望

佢可以我行我素冇問題
但有乜理由叫我地道歉

其實好撚煩
做音樂咪做音樂囉
支持本地音樂咪支持音樂囉
硬係乜都要批鬥
香港人最缺乏就係團結

扮睇唔到

咁佢唔係咩？
人地民意投出嚟個結果係攞到獎 咁人地就唔可以覺得自己作品好聽
咁你而家係選偶像定選邊首歌好聽呀
係唔係攞完冠軍 都要屌下自己 好自卑 踩到自己好低 你先認同到佢

其實樓主係咪謙黑?
曲直難分

真係我地連登仔既典範
由鬱鬱不得志 懷才不遇到而家上哂位

推。

林家謙民選歌王
屌既只係社會上一小撮人

佢上台講錯野 呢樣無得否認
但亦都需要原諒佢 唔洗開10幾post 放大黎講
佢無大公司公關教佢講野 又無乜做幕前既經驗 佢上到台緊係會緊張 自然講錯野

咁依架係咪有獎攞大撚曬啊 禮貌唔洗識啦尊重唔洗要啦

本身我都聽佢既歌
佢做錯咪認錯囉 唔識講野咪學下囉
你老味係都要死駁爛駁 仲要觀眾同佢道歉?無撚野呀嘛
由叱咤都見到你地班撚屌死忠on撚鳩鳩咁 咪撚影衰林家謙啦屌

係lo,明明講緊佢個人有問題，就拉到去批評果d人唔支持香港音樂文化
大佬呀而家咁多支持者推到佢拎獎但係佢用啲咁嘅態度，唔係咁都冇問題呀

真

算啦 要憎嘅有一百萬個理由唔鍾意佢
不過佢今次明顯佢態度係差 但見到啲人乜都屌 笑死
果然連登係連登

幾時開始廣東歌文化由林家謙一人 monopolize 左？

我覺得樓主咁樣做似捧殺多啲
利申gchi家謙

你咁樣講佢地只會愈反得大聲

利申：g持家謙

道歉？ 樓主係咪低級黑玩鳩林家謙？

有才華係咪大撚晒？唔撚使理人感受？仲要係佢嘅支持者。

真心覺得佢尋晚係失態
好多人將內向同冇禮貌扣埋一齊
雖則佢最後拎翻獎，但一開始嗰2次唔拎獎真係會畀人感覺好冇禮貌

你係咪屌緊自己
「自己鐘意既就推到上神枱」

叫你老母同我道歉啦傻撚

藝術家性格
唔識返去睇tvb啦

我愛林家謙

曲到
好賤

冇家教，一朝得志語無倫次

佢上其他頒獎典禮好得禮笑容好燦爛喎

樓主出到十桶火水救火
洗唔洗咁重手呀

樓主係度擺林家謙上枱

唔識尊重就唔好去攞啦

大家可以睇睇呢段訪問
佢根本唔鍾意企喺舞台中間
佢只係想做好音樂
唔撚使追擊佢啦

做番幕後 大家都開心
唱歌好老實唔好聽

好開心

無否認佢才華
無話佢黃定藍
但佢事實上係做左唔體面既事情

咁佢尋日唔係態度差係乜？
寸柒柒 又去抹啲獎座唔肯攞起
佢寫好多歌又點 有乜關聯
我唔明樓主個邏輯喺邊

咁啲人咁講有冇理佢感受？
但都係嘅大家都係存在係網絡世界
講乜都唔需要理乜野責任唔責任

曲直難分

咁你咪返去幕後囉 做幕後咪無人想討論你囉 又想紅又要做得柒又唔想比人屌

睇佢表演仲要睇埋厚過黃頁嘅往史先可以批評佢？

此post 巳完又推乜9

佢亂講野同埋態度咁差仲要同佢道歉?樓主傻撚左?你個朋友係你面前亂講野串串貢你都想屌/打9佢啦

重要幫埋tvb宣傳 藍家謙都撐得落 咁成龍都撐得落啦

出得嚟參與都算公眾人物 應該要得體啲 如果唔改 我寧願佢做幕後

引戰狗 好陰毒
曲直難分

五毛又不斷帶風向，只要令香港人團結支持嘅人同埋事，佢哋一概要玩爛

呢度盲粉不願面對
死撐好肉酸

利申 男歌手 唱作投佢

無JW唔會有佢今日既成就

倒果為因，明明係佢自己搞出嚟㗎喎，佢唔係咁講嘢又點會搞到而家咁，係咪搞撚錯咗呀？

邊個先係五毛啊

岩啊,依家係講緊佢態度問題

樓主已完
咁on9 講多都曬鳩氣

真係已完就唔會自己推Post啦，你都幾仆街下

無tvb都無今日嘅我地 咁係咪可以睇tvb啊

黃色經濟圈是個joke

唔討論又話冇人講
討論得就一定有兩邊聲音架啦
邊有咁著數得讚冇彈呀

笑咗 whatsapp 人都叫幫人宣傳？
你平時都成日幫人宣傳啦

如果有料就一定要撐，咁我撐返成龍同譚校長喇

咁睇埋tvb又叫唔叫呀 依個ig圖你估無得過事主同意先post?

連登仔不嬲逢紅必踩但係連登仔踩完嘅嘢必紅所以睇住佢畀人踩我都幾開心

好似之前姜濤攞獎又係畀連登仔踩，我就知佢紅硬

所以你就咪出呢啲post啦，就咁分享下仲好

所有支持者快啲出嚟道歉！

又要做雞又要攞貞節牌坊，邊有咁便宜

無論佢係點都鍾意佢
好簡單啲歌好聽
做自己 有咩問題

佢邊忽態度差？

乜都批一餐 又話討論佢態度變話人藍

投完佢拎獎 佢又唉聲歎氣
又講左句唔好搞咁多野
而家邊個唔尊重樂壇同埋投票俾佢既人？

本身只係尋日可能冇禮貌/失言左一下
大家拎出黎講下
而家俾盲粉搞到變反感
林家謙真係多得你地唔少
如果你係黑粉就真係做得唔錯

講清楚啲應該係話 唔識大體

你係得連登開post
建議你唔好學班pr咁用連衛兵黎講連登仔
連登有就成千上萬咁多用戶
大把人支持林家謙
你就一野講到成個連登都係反佢咁做乜撚野？你自己都係連登仔啦大佬

本來想幫手推你呢個post
但而家都廢事推

利申 支持林家謙

又有fan屎出嚟倒米

無話成個連登都係咁

因為批鬥唔洗用腦

兩個樣可以一樣講架喎 定你想講佢好撚黃又好得體有禮啊

再講清楚啲 家謙係毒撚性格 唔怪得佢

連登見紅踩 轉頭又話無音樂人

不過如果樓主唔係假膠 咪再出呢啲post啦
毒謙明顯都唔想大家太過討論佢自己個人太多

其實唔好話道歉，唔好再出 post 屌佢就得

盲撐更加唔洗用腦

想問係你角度乜係黃乜係藍先 理性啲討論下

21年又玩微博又睇tvb可以有幾黃啊 你答我先?

樓主似想捧殺多啲

擺明想引多啲人反林家謙

又話停止回覆
同你偶像一樣又話內向又做幕前
你兩個一齊收皮把啦

「個獎自己拎架 咁求其既」
要幾毒先講得出

痴線，道咩歉？！我一直都深愛佢！

樓主算數啦柒完未呀

下而家唔話得？

毒撚性格同冇禮貌係兩回事咪為撐而撐啦
薑濤同jer 本身夠係內向仔啦，但人地都識尊重頒獎禮喎

相反林家謙30歲都嚟緊，仲要當佢小花咁呵護呀？

你答咗我個問題先

唔識講野未唔好講咁多囉
多謝完人笑下未算

如果你係毒撚，你剩係講「多謝大家」四隻字就完我都唔會覺得奇怪

只係你又想格硬搵野你講，講多錯多，就唔好啦

你做公眾人物，呢啲要求唔過份掛？

辛苦你

百貨應百客
唔鐘意佢就係唔鐘意佢

如果佢做到令大部分人鐘意佢就係佢本事
反之，佢都要檢討下自身有咩問題

唔鐘意係踩架啦
唔踩個市場點知受眾鍾意d咩
你個腦生係屎眼入面?

你班仆街唔好再鬧家謙得唔得
有聽開佢就會知 家謙份人係好內向的
佢唔講嘢係 受寵若驚 唔知講乜好
你哋唔識欣賞家謙啲咁有特色嘅聲線就安安靜靜

點解要道歉？你戇鳩架？

係 我老母琴晚睇電視都話佢寸 佢應該都係連衛兵嚟

批評下都唔撚得？唔講以為你共產黨一黨專制

講邏輯
樓主咪貼左佢係到抹嘅原因囉，講邏輯前睇下內容先la
同埋佢琴晚明顯係好撚緊張啦，你見佢講感想口窒窒，仲成日講錯字，又講得急，眼神又飄，串嘅人會係哩d 表現咩？

佢地睇唔到

串乜鳩呀講真 同一晚上台五六次 仲要詞曲編監都係自己
仲要係毒撚格 一向都係咁講野
有乜好狙擊

班謙粉真係惡撚到一時話屌佢就係有份搞死樂壇 一時就話咁多人屌佢就要出黎道歉

佢有冇尊重人呀
Viutv專登整個頒獎禮等人地留意廣東歌 佢就串鳩人地個獎求其 又話自己都唔想拎咁多獎 有冇下面有幾多歌手為左拎呢個獎努力
咁唔鐘意咪縮去幕後囉 佢係咪淨係上903 同tvb先記得咩叫尊重

第一次上台「個獎自己拎架 咁求其既」

條爛鐵閘都有今日囉

都係嘅 不過攞咗冠軍都知佢嘅音樂作品係市場上都受一定認可嘅
只係以個公眾人物嚟講仲有好多地方要學習

佢估唔到viu 影響力大過cctvb , 黑錯面， 有相為證

寫得多歌就可以隨便唔尊重一個電視台？

講真
冇林家謙JW應該收左皮
希望佢唔會跟JW去tvb

唔批評得
閣下同共產黨有得揮

啱架
我覺得應該從此要退出樂壇

求其係指個價值定頒獎嘅方法都唔知嘅 只怪佢唔太識表達 搞到大家有hard feelings

乒乓波呀？

仆你個街 樓豬你搞笑咋嘛？

按你嘅理由，係都同陳奕迅道歉先，最過好歌就橫行

佢上過幾次頒獎禮啦 唔識表達真係講唔過去

連登仔係唔會包容任何缺陷 佢地企哂係道德最高地 視力又唔好

謙粉咪繼續自我感覺良好囉

你覺得全世界就佢一個係幫左佢，ok你繼續

但我想講，無人要為你既情緒問題負責，仲要同你道歉

咁多歌手音樂人有抑鬱症，係咪可以上台屌你地老母，然後唔比大家鬧要大家體諒佢？

唔係個個聽音樂都要了解清楚果個人，可能有90%既人都初初接觸佢，見佢上台咁既表現，你覺得啲人會唔會仲比機會佢？定係要查哂家宅無精神病先屌得？

你地覺得咁都ok，你地咪自己圍內玩，唔好叫大家同佢道歉呢啲on9野

推 林家謙世一

唔洗再同班人互屌喇
冷處理is ok
謙係有做得唔好嘅地方
唔完美，需改善

不過你問我佢藍定黃嘅話，
我諗係chill club嘅拉票時間，
佢唱最後信仰都冇唱一人之境

不過佢對個獎，
我唔知佢係唔知要攞定點？
佢攞第二，三個獎嗰時又攞又放，
似係唔知點做多啲？

不過你話個event求其就真係差！
唔知係講笑失咗分寸定點喇
真係唔得體！
不過TVB嘅頒獎禮，
我覺得場地氣氛都同今日唔同，
平時上chill club應該成日同牙科9up，
先咁chill 啫？（估咋）
不過最後件事點都係要係謙點做，
所以唔好jer 嘅粉絲喇
當互相尊重喇

最後
希望大家可以欣賞下香港樂壇喇
Btw 有投Jer

呢啲嘢腦粉唔會睇到

班fans越幫越忙
利申 有聽佢嘅歌 但係見到成班打手出嚟倒米好反感

做得唔好睇係事實
而我地都唔應該再推高件事
由得謙自己搞喇
唔好幫倒幫

幫推

希望林家謙出黎同大家道歉

尊重亦欣賞佢寫咗好多好歌，但唔代表琴日冇錯喎，一句就話冇心姐，幾句就係問題架啦。

X2

樓主係咪好憎林家謙

佢死咗幾多隻歌同佢打幾多次飛機關我撚事？
佢咪繼續做佢自己囉，我只係主觀話呢條友冇撚禮貌，佢咪繼續囉，冇嘢㗎，但我做乜撚嘢要同佢道歉呀？

根本連登仔已經好錫住佢
一直都係講佢態度唔好，而佢事實真係失態，係抵屌
依家其實係屌班盲撐撚多過多林家謙

利申：我愛林家謙

咁冇禮貌都唔屌得？
要唔要斟茶比番佢，你都戇鳩

唔道歉
冇批評過佢

好難得有理智fans 我欣賞你
你分分鐘理智過佢本人

嘩我屌, d對話真係佢本人? 男人老狗成個乸型咁鍾意圍爐取暖 其實佢係咪有少少亞氏保加症? 我唔否定佢才能, 但d 社交真係shit, 咁易壓力爆真係唔好做幕前啦

過份在意人地點睇自己, 然後口講唔想成為焦點又走出黎唱想點? 講真都型過一次啦, 急流勇退做返幕後對你自己同大家(冇哂誘因去屌)都好

講真無特別唔鍾意佢， 但721之後仲玩微博出po係有d扣分。。。

咁撚大牌，我道你老臭閪，屌你老母啦。

又一隻pr五毛

連登仔最叻係咩？

你呢個謙衛兵又咪係靠批鬥連登仔上位

條友引戰就拉post 啦

樓主癲夠未

你個人唔會變嘅？
細細個話想做警察，咁係咪到大個都繼續想做警察？
你打工都唔會打死一份工啦，你想轉工轉行時你又係人格分裂？

一件事係對係錯，由你去定斷？你係邊位？樂壇判官？

林家謙尋日個態度係表現得唔好，係事實。如果唔係佢fans，甚至第一次見到林家謙表演嘅人對佢嘅印象會點？幕前幕後也好都係人一個，待人接物做得好你先會贏到人心。特別佢係公眾人物，管理好自己d情緒行為係基本。

我個人仲想聽到更多林家謙嘅作品。希望尋日佢只係一時狀態唔好先表達得差，後生仔吸收下教訓俾個機會佢吧大家

其實都好鍾意聽佢啲歌 但係上TVB就覺得反感

係咪永遠唔屌得？係就聞講，咁我屌都廢時

入面全部屌佢態度有屌錯？

因為你再討論 人哋偶像會縮 會做返幕後
唔知邊個當初想出嚟唱歌做幕前 成個女人咁

返上微博要求抱抱？

on99...做歌手就預人討論，佢份職業包埋

樓主真係幫手倒米

謙謙多謝你唔少...

啲盲撐L唔會知原來包埋講到得佢一個有壓力咁
咁就好心專注幕後 唔好幾年前又拍YouTube片
又出嚟唱歌出碟咁想紅啦

有話錯？
戇鳩

同你講野就真係曬鳩閪氣啦

原來毒撚性格大哂
老奉唔使識做人
大條道理唔做識大體

無人討論，佢食得屎啦要紅要出名就要討論，頂唔住就支持佢返幕後

咁c all star都係

話佢用手捽個獎嫌個獎污糟嗰啲要道歉就真
佢最唔得體係話咁求祈嗰句, 其他都冇乜嘢, 拎住一兩個shot個動作放大嚟講冇意思

一定係背後有人拎住把槍威脅佢出黎做歌手

林夕填詞㗎嘛

咪就係
毒撚性格關我撚事
係咁有性格又洗乜理人講乜
繼續做自己咪係

留名

無奶 不過又上tvb又睇yvb重玩埋微博姐 好黃啊家謙

大佬啊 唔好咁痴線啦
道乜9歉 香港人又唔係欠咗佢

努力還努力 實力才華係有
但尊重同禮貌邊撚可以賴內向事

如果我以後閪9人 一句我內向
咁其他人係咪都因為怪錯我而向我道歉

利申：欣賞林家謙 但尋晚的確太閪

本來係好小事 只不過比人攞到佢上tvb攞獎就好撚大方得體又有禮重要笑到四萬咁口

咁有對比之下就...

完美展現黃衛兵呢個標籤有幾戇鳩
多謝你幫手瓦解五毛招式

逢紅必反 逢反必紅
唔使噉緊張
根據呢個定律佢會紅

算啦 明眼人睇得出佢睇唔起viu
同係tvb比較 完全2個人嚟
樓豬仲要道德綁架唔比人批評佢

咪玩啦
真係要搵佢同C AllStar比
C AllStar黃到啲歌俾人落架
仲keep住出歌撐香港人
林家謙做咗乜？
拎隻Pepe就好黃？

利申:C AllStar死忠 唔係要鬥黃 純粹覺得你個例子好on9

你真係幫倒忙...

做得唔好咪會俾人屌囉
俾人屌完下次唔好再亂講嘢咪得囉
做乜要人調轉頭同佢道歉

林家謙？無邨禮貌無家教嗰個？

平時啲巴打係毒撚就撚到人撻皮

仲用微博喎

微博就唔黃啦咩，不嬲黃唔黃都係佢啲fans話事，多人鐘意就黃㗎啦

肉酸咪認左佢
仲要死撐
如果最後林家謙做返幕後
都係班腦殘fans造成

但佢721果日有出ig story 喎
同埋
咁許廷鏗都用微博=藍？

道歉？無野呀？

香港藝人去支那發展唔係冇原因連衛兵正一垃圾

我係盲撐him、pr、打手

圖？

喂樓主你收皮啦，你邊位呀？
佢咁嘅態度都未道歉

食屎啦

林家謙要紅了

屌下你個林家謙就叫連衛兵
以後邊個講野樓主唔啱聽自動歸類連衛兵

人地用緊weibo啊奶唔奶唔知
不過sorry我身邊未見過一個黃絲down 乜柒weibo
可能要家謙down埋小紅書先叫得藍
你自己講下啦
快d兜兜

你地咁得閒幫佢屌票？

大陸叫呢d做「高級黑」
比一般hater更陰濕

叫你偶像唔好玩微博先啦

痴撚線，識鳩佢老鼠咩毒撚一條，唔好學南無超超洗腦做媒啊

有頭腦寫詞冇頭腦講嘢，搵鬼信咩
冇話佢嘅作品唔好，只係話佢琴晚嘅表現破壞場表演嘅氣氛，講兩日乜都完
你班支持者亂咁幫人講說話越描越黑搞大件事，唔覺係自己害咗佢？咁你又有冇諗過道歉？

樓主又捧殺

How’s see

已封鎖會員 香城倖存者

閱

唔好驚呀
幕前包埋受壓力
繼續做音樂！

樓主post 果首咪又係林夕

我唔係要搵c all star去同佢比 係純粹想駁返樓上話上tvb就係藍絲

師兄識野真係定律黎，叱吒嗰排勁多post鄧佢唔抵我真係有啲驚，個個都撐肯定紅唔起

係，所以我見到連登咁多人踩佢幾開心，一個藝人/歌手有才華雖然重要，但係民眾關注度更加重要，如果冇連登仔狂踩，根本唔會有咁多人開始越嚟越關注佢，或者認識佢

就好似姜濤，我本來都唔識佢，見到佢攞獎都係覺得豬肉獎，覺得佢唱果首歌都好普通，見到連登仔狂踩佢，我先開始聽多幾首佢d歌，同埋睇返兩年前佢出道嘅比賽，先開始有啲欣賞佢嘅努力

same，嗰陣真心麻麻姜濤，不過又唔會攻擊佢既之後見咁多人屌就第一次search左佢啲歌黎聽幾諷刺，宜家幾欣賞姜濤

英雄所見略同

有你呢d fans真係倒米.......................... 點解要咁幫倒忙........

對唔住，唔知你隻手咁易比酒精la 傷

跳咗樓定燒炭?

on9

講真香港人係咁架啦 唔抵得人成功我初初未睇片果陣都係咁睇連登講佢 我都有份屌林家謙未紅到eason咁但似eason串但我今朝睇完條片 我唔覺得有咩問題喎邊到串啊？我只係見到一個怕醜內向既人戰戰兢兢咁上台攞獎邊到態度差？上台攞個獎 跪低叩番三個頭先好無？無可否認林家謙唱功比起其他歌手黎講 佢無自信 所以覺得自己唔配拎依個獎但佢作既歌係真係幾好聽有作過歌既人就知 成功作到一首好聽既歌出黎要捱幾多個通宵，修改幾多個版本，仲要好聽得黎成功令大眾中意而紅得起。無可否認林家謙真係一個幾有才華既唱作人，可惜香港人唔配擁有 大家都係聽番 想與你做愛d fd 放過林家謙啦

我係媽媽級會然
有聽過一人之境亦有聽愛情簽證申請
對林家謙無乜喜惡，因為唔認識
我想講嘅係
睇咗幾十次頒獎典禮我係第一次見到得獎者唔掂個獎
我煮煮吓餸見到呢幕
仲問點解佢唔拎起個獎嘅？！
我妹話唔知喎
可能佢有佢嘅原因
但電視機前面嘅我即時覺得
咁唔尊重嘅。。。

d歌係撚c allstar作咩

情感勒索咩而家好肉酸 千錯萬錯都是世界的錯

睇死佢唔會轉幕後一定食住個勢上 話唔定好快北上

班fans已經幫北上奶人仔搵定理由

有幾柒先會揾個唔紅rapper做 統治樂壇超新星嘅遮醜布

存在即合理 大撚把mk妹中意聽你所謂既唔紅既rapper香港人就係咁柒sor

無可否認有才華咪又係啲fans 自我感覺良好 吹到唔配擁有 對上數側田 方大同，打橫數台灣 持修 9m88 Julia wu ozi都秒佢啦。返幕後就快啦，洗撚聽佢咩 吹撚到銀河唯一咁

Sorry我唔係佢fans 只係一個有讀過下音樂既普通人係到以事論事姐 講真你用側田同佢比 已經知你咩料方大同係勁既 少數極有音樂天分音感 佢可以唔識果個chord但鳩禁到一個佢想要個音既chord出黎仲要好聽但一個作開R&B 同退居左幕後既人 係咪依家世界永遠只係需要依班人？唔需要新血？講真林家謙作既melody同chord我聽落覺得幾跳脫係果陣香港充滿垃圾k歌 咩愈難愈愛入面我覺得已經屌打雖然我覺得林家謙把聲好難聽

你知佢難聽就好啦，講經咩 林家謙唱得仲差過側田點解唔可以講 林最多只係作曲料

咪一直講緊佢係作曲料 幾時有講緊佢唱歌好聽做咩姐你 無文化就縮番埋一邊啦為反而反 你用側田同個作野既比都知你on99 林家謙自己都知自己唱歌比唔上人地 所以佢都覺得自己唔配拎依個獎 但咁講上到台又比班on9仔話串柒柒 拎完獎仲講風涼話

你有權唔鐘意，但不要傷害